申請c1過境同b2有咩分別

就去墨西哥要過境美國
見佢都可以停留到29日
申請文件一樣
會唔會直接b2抵d
BTW首次申請冇提供舊passport會點
人在台灣=要專登翻離一轉申請出入境證明
尤其是宜家同屋企冷戰緊冇地方住

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢